### GIT 명령어정리 ###

http://dimdim.tistory.com/entry/GIT에-대한-내용정리-정리중

### Branch 목록 ###

master : Distribution을 목적으로하는 Branch입니다.

test : 개발중 빠른 Test를 목적으로하는 Branch입니다. Editor상에서 값을 쉽게 변경할수있고, GameScene외에는 구현할계획이 없습니다. -Merge완료

### 위시리스트 ###

SpawnManager : 블록의 생성을 책임지는 클래스.